突發！！！藍絲鄧家彪喺youtube開channel屌鳩黃絲竟然冇人理？

藍絲youtube開channel竟然冇人理？
一齊入去report +dislike 啦

做咩要幫佢呃view同宣傳

呢啲人你越理佢佢越高興

On 99
有幾萬人睇過
Reported

Stop make stupid people famous

Report 無用架咩

負皮 舉報 走人

唔知點解有種感覺 樓豬係藍屍打手

檢緊左

Block 鳩你
咁蠢幫人宣傳

on9，你逾去睇咪逾高view

無用
李子敬suspend 都解封左

9成9係。。。

即係其實youtuber收入大多數都係啲片入面嘅廣告， 當你1000個views 頂多咪得$7 再加上你唔好睇佢廣告 退出再入返去report佢囉 1000個人report佢我估YouTube唔會唔理掛？btw 搞鳩佢Facebook都得

咁其實youtube個report功能有鳩用

就算suspend兩個禮拜又點，依啲19藍絲channel每條片有冇一萬view都成問題，但係你咁樣叫人撳入去report第一佢有view賺，view數愈多愈容易比youtube algorithm推薦比人，客觀上變左幫佢宣傳，第二就係有view嘅話直接有錢袋入佢袋

點解要理

唔需要幫佢make noise啦
棄子咋佢

P 牌又浪費左個AC

大家block樓主，然後用不推文

隻畫眉狗真係好得閒
乜仲未R到撈咩

唔會理，完

Blocked樓主

而我不知燉家彪是誰